tsla撚今晚做止蝕派定sh撚

止蝕
SH

好公司怕乜春strong hold
目標2025 $7000

sh做野洗乜你教

睇好2025 再拆一次股後既7000

睇分拆電池業務後上7000

今晚加倉
聽日可以睇樓

仲睇條撚樓，識野就all in買5仔黎收息交租

放tsla allin 5號仔
咪話我唔教精你地

Tsla不嬲都係買佢future架啦
每50蚊咪溝少少
驚閪

agger，一個月後5仔重上60就發到豬頭